橫道世之介

有無巴打睇過橫道世之介,雖然套戲講唔出咩大道理,但唔知點解睇完覺得依套戲好深刻同埋好鍾意套戲
同埋套戲2個主角都做得好好,男主我直頭認唔到佢係蛇舌個男主角

吉高好靚

多謝

御機嫌よう

推介導演沖田修一新作 Band友愛回家

真係好撚正,同埋做戲都OK
係蛇舌扮MK妹又得,橫道扮純情有錢女又得

巴打係邊搵日本戲黎睇???

入場、買碟、大陸網(AB站 )

有無簡介

我覺得書好睇啲, 電影cut 咗好多details

《字裡人間》松田龍平今次變身做頹爆band友永吉，因女友由佳(前田敦子 飾)懷孕，只好死死地氣回去闊別7年的鄉下向父母報告。他與父親(柄本明 飾)一向是冤家，二人一見面便大打出手﹗永吉本想快快走人，誰知父親突然倒地，被診斷患上末期癌症。他頓時醒覺父母經已老去，決定留下來幫忙，更絞盡腦汁替父親實現那些奇怪的願望。雖然二人互看不順眼，其實一直都很重視對方。《那年遇上世之介》導演沖田修一幽默滾動力作，兩大影帝松田龍平及柄本明動容演繹父子的微妙關係。電影榮獲烏甸尼遠東電影節評審團大獎及觀眾選擇大獎。

呢套真係好正
睇完我都想成為好似世之介咁嘅人

可唔可以講下CUT左D咩

世之介雖然係個小人物,但係每個人諗起佢都會有開心既回憶

我覺得好好睇，世之介好pure 好true 啊啊啊

屌比你用左我個名